李慧玲 駁斥林鄭全面封關等於歧視論！三不記招亂扣香港人帽子！

李慧玲
駁斥林鄭全面封關等於歧視論！三不記招亂扣香港人帽子！李慧玲Live